美景花園狗臂架壓死人，係咪支共政府轉移視線既手段？

好可惜，轉移視線失敗